你地最鍾意女神同你講咩？

我先 小淫賊 聽完個人好c伏

你插到我硬哂

wtf 頂唔緊

我買咗件好性感嘅泳衣呀

唔好抆出黎

大力d我出晒水啦

咩

睇倚天睇上腦

以爆裂既高速 旋動

不害羞

好姐姐！

女神係人黎架 唔係羊黎